老老豆豆 其實而家廣州係咪仲安全過香港

香港百幾單 廣州暫時都好似未有確診
就算有 都係小過香港好多

你岩 如果十日前計 香港直頭最危險 武漢反而已經控制左 無新增病人

ON9, 武漢初初都話無

咁你係咪想翻去

英美嗰邊推測預計去到4號廣州有377個受感染者

香港人口密度咁高 又多廢老

有政府唔洗驚.gif

廣州現時14單確診喎

你未聽過越危險嘅地方越安全咩？

你意思係去武漢?

臭屎密冚咋

啱呀，樓主上廣州唔好落返嚟

無錯

咁你死上去住嘛

唔係，好多wuhan人周圍走，廣州都大把

弱智？有你都冇可能知

台灣就真係安全d，玩game既話就greenland

你信黨，你就去囉

係呀! 香港好危險, 快D上廣州

我有大劣親友 係廣東惠州醫院做，話都勁多人懷疑瀨左野，我諗廣州會更多人瀨左野

去邊都唔安全架啦

武漢而家你想搵個人影都冇

詳情請上去搵有線新聞組個勇者crew

係呀，廣州醫療先進過香港，快啲去廣州求醫，香港都係擺你係度唔醫架喳

人在廣東行過通常都戴緊口罩
香港反而好多人無戴

澳洲發現嗰個個案嗰條友就係喺廣州嚟

弱智唔洗周圍同人講

有無疫情地圖link？照打link搵唔到

係
其實中國冇確診冇爆發過
全部都係造謠生事
反而香港就好危
快啲返返上去保命

係關口擺兩支噴火槍直接噴啦好嗎

收皮啦好撚多感染個案

格陵蘭安全啲

你都痴撚線

你信支那？

其實可能係
因為班患者一定會想落黎醫

唔公佈姐

治癒？

百度數據顯示，武漢人1月10號開始移動人數最多既外省城市廣州排第九

樓豬咁都信？

無報出黎喳 傻仔

武漢停止咗公佈新症 數字梗係唔升啦

仲唔行路上廣州？

屌 見到標題已經想講

邊關事
就係香港醫療先進過大陸
大陸班患者先會衝曬黎香港

你話啦

唔好返落黎

斷網封城當然啦

返？佢係嗰到呢？

其實香港又好 廣州又好
唔會有分別

因為個政府都一樣、你根本唔會知真實數字。

數據上安全
如中國數據可信的話

有機會 香港人口密集 D病人仲好大機會沖關黎香港醫病

好簡單 你返上去中招有無人肯救你？
香港醫院係會盡力救你

search疫情地圖就有
如果想要上面果個 就打埋 丁香 兩隻字

年初一 咁都上熱門

😉大陸死左都唔知咩事。 沒事兒

無公佈就等於無？

控條毛

武漢係唔再更新消息呀

即係成個城市九成九人都有

係 bye bye

廣東疫區來喎
你話深圳安全過香港小小都可能係真既

深圳20單確診

係

繼續相信政府

十萬人中左 無公佈

北京有高官，最安全

你信？
笑鳩死

人在全國心在漢

你係個網search:地圖 就有

竟然夠膽咁登！

廣州，早已唔準醫護休假

On9
而家最怕中國人湧晒落嚟香港睇醫生，同埋新年去中國班垃圾返黎香港散播病菌

大陸睇數字冇用嘅，要有至親收到嘅資訊再分析

值得參考喎香港班廢老咁鍾意行商場
逼佢地戴口罩

你個腦係咪食年糕食到塞撚左？
大陸個數假撚到出汁

生死有命

死左唔話你知你又可以點

依家中國好似得西藏未有確診個案
咁你係未去西藏?

香港
政府叫你咪撚戴 填下表

12月都已暗示左流感會死人，自己執生喇

係福建 成條街7-8成都帶左
剩返d廢老唔肯帶

廣州fd 講
佢行年宵果陣，格離有個人俾急救車抬走隔離喎

係，快啲上返去廣州啦

你信？

廣州好似都有野味市場？

唔好傻啦 廣州比香港更接近武漢 點會冇事？

人蠢真係絕症

到到都有
有親戚喺廣州

快上廣州，唔送啦

你快啲上廣州啦
但唔好返香港喎

樓主講得岩 廣州好安全
聽聞港警啲特效藥準備近日運上去

#支持政府

支那嘅數字都信？

當d人覺得安全時就會狗衝晒去
到時未一樣爆

真係屌爆今年仲北上既仆街
包括我兩老
仲叫我唔洗驚
佢地番到黎我會自我隔離

香港超越埋武漢添

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

當地人可能會好啲，但而家太多外省人，一過完年返去廣州深圳先仆街

新疆西藏最安全
報都廢事
番去啦你

咪就係，而家去醫院拎完藥就彈返屋企，再唔得先有機會入院，呢啲全部唔計

支持你返大灣區
快

廣州都叫有大醫院
我係武漢狗一定去有大醫院嘅城市

真係勁on9 識個廣州人仲話黨處理得好快
洗撚怕 同普通流感一樣
用緊淘寶雙層湖北製口罩
唔撚話上面班人被洗腦都唔得啦

你覺得安全咪返去囉

廣州去過武漢嘅人

係武漢經廣州轉機

係呀你上去啦
上左去唔好返落嚟

潛伏期14日呀 自己推算下14日傳到幾多人 未出數唔代表安全 武漢全部中咗都冇數出

係，依家好買車飛去！
遲啲無位！

武漢直頭無事添, 番去啦柒頭

據廣東省衛健委官網消息，2020年1月24日，廣東省報告新型冠狀病毒感染的肺炎新增確診病例25例，其中重症病例1例，無危重病例。無新增死亡病例和出院病例。其中：

汕頭（1例）、東莞（1例）均為首次報告確診病例。其他8個地市新增確診病例中，廣州7例、深圳5例、珠海2例、佛山3例、惠州2例、陽江2例、肇慶1例、清遠1例。

截至1月24日24時，廣東省累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例78例，其中重症病例15例，危重病例4例，無死亡病例，出院病例2例。其中：

確診病例中，廣州14例、深圳20例、珠海10例、汕頭1例、佛山9例、韶關3例、惠州7例、東莞1例、中山2例、陽江5例、湛江2例、肇慶2例、清遠2例；重症病例中，廣州4例、深圳7例、珠海1例、韶關1例、陽江1例、肇慶1例；危重病例中，深圳3例、珠海1例。

目前追踪到密切接觸者346人，均在接受醫學觀察。

我省累計確診的78例病例中，男性44例，女性34例，年齡介於10-82歲之間，其中，66例病例發病前有湖北居住史或旅行史，12例病例發病前無湖北居住史或旅行史，其中9例為湖北輸入病例家屬，2例與武漢友人聚餐，1例有外省旅遊史，正在深入進行流行病學調查。累計發現聚集性疫情14起，13起為家庭聚集，1起為工作同事聚集。無醫務人員感染病例。

沙士死亡人數都肯定做假
香港299人
小支那咁多人口，都係300幾人
邊有人信

係 其實武漢肺炎係假消息嚟
根本就冇發生過
64都冇死過人

呢幾個人死左未

先唔論啲數字係咪真
就算係真都計少左大量醫院唔收就咁死左既人

係，樓主幫手叫埋大陸朋友唔想死就唔好落黎，香港人口密集，700萬人1000km完全醫療爆煲唔及北京同廣州，過年我不想說謊吹噓香港

廣州公報左就50幾例
未公報既......
樓主傻少陣

香港人口密度咁高
爆起上黎可能勁過大陸某d 城市
加上垃圾政府 真攬炒全港

無大陸喱既地方先會真正安全

一定唔係, 上面重大鑊, 所有戲院都停.
全國停止接待所有旅行團. 景點都關門,
就知幾大嚴重, 半年內都唔好上大陸.

唔講出黎唔等於無,支共要維穩

心動不如行動，快啲去

信官方數字咁天真？

過完年朝早返工人多擠逼嘅地鐵車廂
身邊實有個係大陸探親返嘅廢老

曲到圓

支持樓豬去廣州住

笑撚死
係都要打下飛機先開心

我覺得大陸雖然多人中招 但真係95%既人都會用口罩先
仆街香港得一半人用口罩 一大爆發肯定屍橫遍野

呢個係真， 條街勁少人 同埋 冇人多擠逼

外省人全部返鄉下， 戲院公園 廟會 全部取消

同埋政府強制公眾場所以要戴 同埋要探熱
你話冇人權都好

不過唔知中咗招係咪有隱瞞

咁要逃離地球⋯⋯

酒樓戴口罩，入去借廁所？

係

快D 返去 唔好留係香港

大陸嘅親戚傳出黎 話廣州有城管局長個武漢外母去左廣州 個局長又on99去左巡花市
玩完

醫療地區愈差反而愈安全

班生番唔會去

幾日前香港仲多過武漢

岩 所以叫蝗蟲去廣州都唔好黎香港

武漢冇新增確診病人好似係因為冇曬試劑，啲病人死咗都確診唔到

好似話當年沙士都係咁，所以大陸個確診數字咁低

最緊要唔好落返嚟，香港好危險

武漢6日內要起好醫院，冇新增你都信？咪好繼續做港豬啦好冇？

Ok
樓豬去廣州住一個月
我留喺香港一個月

睇下邊個中招先

唔好*

將以上數字×100就應該係正確數目